支那人早幾個月話喺香港講支話就會比人打，而家現眼報啦，全世界都追打支那人呀

而家d回力鏢又快，又狠，又準

他憶述，兩周前內地一班搞高科技的朋友組團來港舉行研討會，並邀請他出席。這批朋友原先步行200米，由一間酒店前赴另一酒店赴會，但是當他們的秘書步行到一半，即被黑衣人聽到人家操普通話後作出恐嚇，便提議老闆不要再步行赴會，而是坐車前來。他稱，這些內地朋友要投資使錢非大問題，但是在要顧及伙計安全下，他恐怕香港零售市面要恢復要相當時間，恢復到甚麼程度也是一個問題。現時就算有人送錢過來做生意，但是在遇到有人不要錢卻要打人、嚇人，擔心香港的情況不易恢復過往高峰。

他又稱:「現在不要甚麼都要求政府去做」。就他所知，政府已派人赴內地推廣，也要保證不受恐嚇才會有用。他認為，香港是講求法治，除非依法律處理恐嚇的情況，不要再嚇人及打人，否則如同縱容暴徒，亦認為不要將責任推給政府。

中國人成為曱甴咁 人人喊打

世 界 各 地 都 開 始 排 華 了

香港人仲唔識食住個勢消滅支那病毒種